# OSTROWLOM
### потмушта руками вайтлейблы делать ~~влом~~ неэффективно 

----------

## USAGE

```
npm i
gulp
```

---------

## TODO

### Most critical features/bugs

* Обработка img src в шапке и футере (доделать)
* Обработать datauri в src
* Чистить версию ассетов
* Написать wiki

### Important features 

* Чистить ненужный scss: element-level, @media print
* sass компилятором прогонять стили и показывать ошибки
* Обработка внешних ссылок в шапке и футере
* В зависимости от оригинального фавикона генерировать тайп для шаблона, генерировать дефолтный фавикон
* Отточить бойлерплейты
* @-rules hoisting mb w [rework](https://github.com/reworkcss/rework)
* Высоту футера можно автоматически подставлять

### Хз, мб

* Попробовать генерить файлы чем-то более подходящим, чем Jade
* Промисы для чистки цсса отдельно для футера и хидера
* Версия с фикс враппером и с резиной
* body html styles apply to .owl-footer/.owl-header
* Обработка ошибок
